見到華記, 先醒起新加坡係追求自由既連登仔最推崇移民既國家

邊個post？

幾時推崇一早就知新加坡都係獨才

你識啲咩人黎

你弱智唔好當所有人弱智先得㗎

新加坡係經濟好 包住 但都係極權政府 同世襲 個皇帝好咪好囉 唔好你就仆街了。 如果你話 可以keep住新加坡而家情況 我相信都無乜人會出嚟反 人人有800呎至1000呎公屋住 經濟好 福利好 上到網 用到google fb ig tg。 香港呢？

樓主 睇d唔睇d

係？ 有冇link? 或者cap圖都得

（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。
[url]
[/url]
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？

一向獨裁，幾撚時有人推過？樓主支那臭蟲黎？